希望大家明白前線記者有自己既職責

1. 黑警一定有控制中心，可以睇全部傳媒既live
2. 就算記者冇影到架42C，都會有車上既藍絲篤灰

記者著得起反光背心，就有自己既職責。特別對於直播黎講，佢係有必要用一個盡量中立既角度去拍攝。

有啲時候，記者喺角度上有走棧既地方；但就算真係拍到，都屬於佢地既職責之內，嚴格上黎講係冇錯。

點解記者可以拍到咁多黑警濫暴既情況？係因為黑警本身質素低。但直播鏡頭係一個雙面刃，手足既行為都一定會拍到。

所以，我希望前線手足可以提高自己安全意識，準備好逃生路線，唔好係鏡頭前換衫、dum gear。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求